點解呢首歌唔hit?

編曲有驚喜
旋律又唔錯

人在野都正

係咪因為冇大公司撐腰所以冇人留意？